<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hello World Brasil</title>
    <link>https://helloworldbr.github.io/</link>
    <description>Recent content on Hello World Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Aug 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://helloworldbr.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[JavaScript] Back Redirect</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/javascript-back-redirect/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/javascript-back-redirect/</guid>
      <description>Recentemente trabalhei em um job onde precisava fazer o que chamam de back redirect. Era um site de venda, então a ideia era quando o usuário clicasse em &amp;ldquo;voltar&amp;rdquo; no navegador [desistindo da compra], ao invés de voltar de fato a página anterior, abrisse uma segunda página de venda com um desconto especial.
Em outras palavras, é manipular a página anterior (pra não ser uma página anterior real, mas uma que eu queira que seja).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Ubuntu] O comando LS mais amigável</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/ubuntu-o-comando-ls-mais-amigavel/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/ubuntu-o-comando-ls-mais-amigavel/</guid>
      <description>No terminal do linux, o comando ls é um comando clássico que lista tudo o que tem dentro de um diretório. Porém, por padrão, ele vem em um formato que eu não acho que tenha a melhor visualização do conteúdo. Dai, eu sempre tenho que ficar colocando os parâmetros na mão pra que apareça da maneira que eu mais gosto, que é a seguinte&amp;gt;
ls -lha  O truque é muito simples, vamos criar, na verdade, um alias pra sempre que alguém digitar ls no terminal, seja executado ls -lha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/home/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 12:18:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/home/</guid>
      <description>Esse ambiente é um projeto livre dos irmãos @bugotech e @tihhgoncalves sobre tecnologia. Os conteúdos aqui divulgados para fins de ajuda a outros desenvolvedores.
Esse também é um projeto colaborativo e você pode contribuir com 100% desse site acessando o repositório e fazendo sua contribuição via Fork.
Repositório — 
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blog</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/blog/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/blog/</guid>
      <description>Todos os Artigos {{ range (where .Pages &amp;ldquo;Type&amp;rdquo; &amp;ldquo;post&amp;rdquo;) }} - {{ .Date.Format &amp;ldquo;Mon,02/Jan/2006&amp;rdquo; }} {{ .Title }}  {{ end }}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre nós</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/about/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/about/</guid>
      <description>Sobre Nós [será redigido]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[RegEx] Localizar Código do Youtube</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/expressao-regular-pegar-codigo-youtube/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/expressao-regular-pegar-codigo-youtube/</guid>
      <description>Volta e meia me deparo com campos de &amp;ldquo;Vídeo do Youtube&amp;rdquo; nos sites que desenvolvo. E um problema grande sempre é como cadastrar esse vídeo, afinal, o Youtube te dá várias opções de URL [e só o que eu preciso é o código do vídeo].
Desenvolvi, então, uma Expressão Regular que retorna o código do vídeo indiferente da URL postada.
Segue a RE:
[http|https]:\/\/(?:youtu\.be\/|(?:[a-z]{2,3}\.)?youtube\.com\/watch(?:\?|#\!)v=)([\w-]{11}).*  Porém, pra facilitar a minha vida (e talvez a sua), fiz uma função que você passa por parâmetro a URL do Youtube e retorna o código do vídeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Ubuntu] Instalando o Beyond Compare 4 (crackeado)</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/ubuntu-instalando-beyond-compare-4-crackeado/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/ubuntu-instalando-beyond-compare-4-crackeado/</guid>
      <description>Um app que não pode faltar no meu setup de desenvolvimento é o Beyond Compare. Acho que nem sei mais trabalhar sem esse fantástico comparador de arquivos (inclusive que estão na nuvem).
Bom, vamos lá… vou ensinar nesse artigo como instalar qualquer versão do Beyond Compare 4 no Ubuntu.
Siga as instruções Primeiro, vamos baixar no site oficial do app a versão 4, pra isso clique aqui. No meu caso que uso a distribuição do Ubuntu, baixei a versão Linux em Debian, segue o link.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>