<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Hello World Brasil</title>
    <link>https://helloworldbr.github.io/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Hello World Brasil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://helloworldbr.github.io/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[SublimeText] Instalando e Configurando</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/sublimetext-instalando/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/sublimetext-instalando/</guid>
      <description>[SublimeText] Instalando e Configurando Esse é um guia rápido de como instalar o SublimeText em um computador com Windows e como configurar os plugins mais importantes para deixa-lo quase uma IDE, para desenvolvimento com PHP e NodeJS.
Vale avisar, que embora estou mostrando como instalar e configurar no ambiente Windows, é extremamente possível instalar todos os itens desse artigo em uma maquina com Linux ou Mac. E se você quer colaborar com essa nossa lista de de plugins com alguma dica de um plugin que acho muito legal, basta deixar a sua dica nos comentários que iremos incorpora-la na lista oficial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/home/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 12:18:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/home/</guid>
      <description>Esse ambiente é um projeto livre dos irmãos @bugotech e @tihhgoncalves sobre tecnologia. Os conteúdos aqui divulgados para fins de ajuda a outros desenvolvedores.
Esse também é um projeto colaborativo e você pode contribuir com 100% desse site acessando o repositório e fazendo sua contribuição via Fork.
Repositório — 
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blog</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/blog/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/blog/</guid>
      <description>Todos os Artigos {{ range (where .Pages &amp;ldquo;Type&amp;rdquo; &amp;ldquo;post&amp;rdquo;) }} - {{ .Date.Format &amp;ldquo;Mon,02/Jan/2006&amp;rdquo; }} {{ .Title }}  {{ end }}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre nós</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/about/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/about/</guid>
      <description>Sobre Nós [será redigido]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Phonegap] Criando Projeto com Framework7</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/phonegap-criando-projeto-com-framework7/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/phonegap-criando-projeto-com-framework7/</guid>
      <description>[Phpnegap] Criando projeto com Framework7 A sintaxe completa é mais extensa e você pode ver maiores detalhes aqui na documentação oficial do Phonegap, mas vou compartilhar nesse artigo o comando que normalmente utilizo em um projeto novo.
 $ phonegap create my-app br.com.dominio.my-app --template phonegap-template-framework7 my-app  Vamos lá! Vou explicar todos os comandos e parâmetros.
 Primeiro de tudo, logo depois do create vem o primeiro parâmetro, que é o my-aoo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Phonegap] Instalando no Windows</title>
      <link>https://helloworldbr.github.io/phonegap-instalando-no-windows/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://helloworldbr.github.io/phonegap-instalando-no-windows/</guid>
      <description>[Phonegap] Instalando no Windows Esse e um guia rápido de como instalar o Phonegap em um computador com Windows.
Pra ficar fácil e evitar trabalho desnecessário, vou testando pra ver o que você já tem ou não e vamos instalando pra que tudo esteja instado e pronto pro Phonegap funcionar redondo.
1 - node.js Antes de tudo, vamos verificar se o node.js já está instalado na sua máquina. Se estiver, vai retornar a versão instalada:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>